{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"TEJADO SOLAR \ud83d\udeab \ud83d\udcb6 Estudio gratuito \ud83d\udcde - Est\u00e9tica mejorada. - Paneles antireflejos y totalmente negros. body { /* background-image: url('image/Wavy_REst-03_Single-07.jpg'); */ background-image: url('image/benjamin-jopen-p2GuLUu79Rg-unsplash.jpg'); /* background-image: url('image/Peek 2023-01-05 19-19.gif'); */ background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-size: 100% 100%; } /* .md-copyright:not([hidden]) { display: none */ } .whatsapp-button { position: fixed; bottom: 222px; right: 15px; z-index: 99; background-color: #25d366; border-radius: 50px; color: #ffffff; text-decoration: none; width: 50px; height: 50px; font-size: 30px; display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; -webkit-box-shadow: 0px 0px 25px -6px rgba(0, 0, 0, 1); -moz-box-shadow: 0px 0px 25px -6px rgba(0, 0, 0, 1); box-shadow: 0px 0px 25px -6px rgba(0, 0, 0, 1); animation: effect 5s infinite ease-in; } @keyframes effect { 20%, 100% { width: 50px; height: 50px; font-size: 30px; } 0%, 10% { width: 55px; height: 55px; font-size: 35px; } 5% { width: 50px; height: 50px; font-size: 30px; } }","title":"Home"},{"location":"#_1","text":"","title":""},{"location":"Diseno/coordenadas/","text":"Marque la ubicacion Email Acepto la Pol\u00edtica de Privacidad. Submit Launch demo modal Gracias por contactarnos Close Politica de Privacidad En Proyecto Solar cumplimos con el RGPD (Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos): Responsable: Proyecto Solar SL. Finalidad: responder a tu mensaje enviado desde este formulario de contacto. Legitimaci\u00f3n: tu consentimiento. Destinatarios: tus datos se guardar\u00e1n en nuestro proveedor de email que tambi\u00e9n cumple con el RGPD. Derechos: tienes derecho a acceder, rectificar, limitar y suprimir tus datos en cualquier momento. ` var tileLayer = new L.TileLayer('http://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png', { 'attribution': 'Map data \u00a9 <a href=\"http://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors' }); var map = new L.Map('map', { 'center': [36.664, -4.458], 'zoom': 8, 'layers': [tileLayer] }); var marker = L.marker([36.664, -4.458]).addTo(map) .bindPopup('INSTALACION FOTOVOLTAICA').openPopup(); map.on('click', function (e) { if (marker) { map.removeLayer(marker); } marker = new L.Marker(e.latlng).addTo(map).bindPopup('INSTALACION FOTOVOLTAICA').openPopup(); document.getElementById('lat').value = e.latlng.lat; document.getElementById('lng').value = e.latlng.lng; });","title":"Coordenadas"},{"location":"Diseno/coordenadas/#_1","text":"Marque la ubicacion Email Acepto la Pol\u00edtica de Privacidad. Submit Launch demo modal","title":""},{"location":"Diseno/dxf/","text":"input[type=email] { width: 100%; padding: 12px 20px; margin: 8px 0; box-sizing: border-box; border: none; background-color: #fcf3cf; color: black; } input[type=file] { width: 100%; padding: 12px 20px; margin: 8px 0; box-sizing: border-box; border: none; background-color: #fcf3cf; color: black; } select { width: 100%; padding: 16px 20px; border: none; border-radius: 4px; background-color: #f1f1f1; } input[type=submit], input[type=submit], input[type=reset] { background-color: #04AA6D; border: none; color: white; padding: 16px 32px; text-decoration: none; margin: 4px 2px; cursor: pointer; } \u2b07\ufe0f Descargar DXF de muestra. Subir archivo DXF Email Adjuntar DXF: Acepto la Pol\u00edtica de Privacidad. Politica de Privacidad En Proyecto Solar cumplimos con el RGPD (Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos): Responsable: Proyecto Solar SL. Finalidad: responder a tu mensaje enviado desde este formulario de contacto. Legitimaci\u00f3n: tu consentimiento. Destinatarios: tus datos se guardar\u00e1n en nuestro proveedor de email que tambi\u00e9n cumple con el RGPD. Derechos: tienes derecho a acceder, rectificar, limitar y suprimir tus datos en cualquier momento.","title":"Dxf"},{"location":"Diseno/dxf/#_1","text":"\u2b07\ufe0f Descargar DXF de muestra.","title":""},{"location":"Diseno/dxf/#subir-archivo-dxf","text":"Email Adjuntar DXF: Acepto la Pol\u00edtica de Privacidad. Politica de Privacidad En Proyecto Solar cumplimos con el RGPD (Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos): Responsable: Proyecto Solar SL. Finalidad: responder a tu mensaje enviado desde este formulario de contacto. Legitimaci\u00f3n: tu consentimiento. Destinatarios: tus datos se guardar\u00e1n en nuestro proveedor de email que tambi\u00e9n cumple con el RGPD. Derechos: tienes derecho a acceder, rectificar, limitar y suprimir tus datos en cualquier momento.","title":"Subir archivo DXF"},{"location":"LandingPage/AboutUs/","text":"Oficina Malaga C/ Moby Dick, 30 - 29590, M\u00e1laga \u260e 952 289 557 Oficina Granada C/ Eras Bajas, 8 - 18080, Lanteira Granada \u260e 958 673 336 i88888888888u","title":"Oficina Malaga"},{"location":"LandingPage/AboutUs/#oficina-malaga","text":"C/ Moby Dick, 30 - 29590, M\u00e1laga \u260e 952 289 557","title":"Oficina Malaga"},{"location":"LandingPage/AboutUs/#oficina-granada","text":"C/ Eras Bajas, 8 - 18080, Lanteira Granada \u260e 958 673 336 i88888888888u","title":"Oficina Granada"},{"location":"LandingPage/Servicios/","text":"Un estudio de viabilidad gratuit que analice las posibilidades de su edificio, el presupuesto de lo que podr\u00eda costar la instalaci\u00f3n y cu\u00e1nto se podr\u00eda ahorrar en su caso concreto. Para esto, es posible que le pidamos datos de sus facturas el\u00e9ctricas, ya que el patr\u00f3n de consumo determina cu\u00e1nto podemos ahorrar. Los tr\u00e1mites administrativos, que en funci\u00f3n de la ubicaci\u00f3n y la tipolog\u00eda pueden incluir licencias de obras o autorizaciones administrativas, especialmente para instalaciones m\u00e1s grandes o aquellas situadas en edificios afectados por alguna figura de protecci\u00f3n o en espacios protegidos ambientalmente. La propia instalaci\u00f3n, teniendo en cuenta la normativa energ\u00e9tica pero tambi\u00e9n de seguridad de las instalaciones. El registro ante la comunidad aut\u00f3noma y las notificaciones que corresponda ante la distribuidora de electricidad.","title":"Servicios"},{"location":"LandingPage/Blog/Cuando%20me%20sobra%20energ%C3%ADa...%20%C2%BFnecesito%20bater%C3%ADas%3F%20%C2%BFtengo%20que%20regalar%20la%20energ%C3%ADa%20sobrante%3F/","text":"Cuando me sobra energ\u00eda... \u00bfnecesito bater\u00edas? \u00bftengo que regalar la energ\u00eda sobrante? Cuanto m\u00e1s se aproveche la energ\u00eda generada por la instalaci\u00f3n de autoconsumo en ese momento, mayor ser\u00e1 el ahorro y m\u00e1s r\u00e1pido se amortiza la instalaci\u00f3n. Sin embargo, puede haber excedentes de energ\u00eda cuando se genera m\u00e1s de lo que se consume, por ejemplo, si estamos fuera de casa durante las horas de sol en el caso de una instalaci\u00f3n fotovoltaica. Para estos casos, hay distintas opciones: Podemosoptarporinstalar bater\u00edaspara almacenar la energ\u00eda enmomentossobrantes,o inclusocomprarlaenmomentos enquelaelectricidadest\u00e1m\u00e1s barata,yaprovecharlacuando la necesitemos. Esto permite un mejoraprovechamientodela instalaci\u00f3n de autoconsumo pero implica una inversi\u00f3n mayor, por lo que es necesario analizar caso a caso si sale a cuenta una bater\u00eda. Parainstalacionesmenoresde 100 kW podemos optar tambi\u00e9n por unsistema de compensaci\u00f3n simplificada,enlaquenuestra comercializadoranoscompensa los excedentes como un ahorro en nuestra factura de la luz, mes a mes. Las comercializadoras de referencia (queofrecenlatarifaregulada) tienen definido por ley qu\u00e9 valor econ\u00f3mico dar a esos excedentes. En el caso de comercializadoras de libremercado,lacompensaci\u00f3n se hace en los t\u00e9rminos que se pactenconlacomercializadora. Por\u00faltimo,siprevemosqueva ahabermuchosexcedentes, podemos optar por lamodalidad de autoconsumo con excedentes sin compensaci\u00f3nsimplificada.Esto permite vender todos los excedentes que tengamos sin un l\u00edmite mensual. Sinembargo,suponedarsede alta como productor de energ\u00eda y hacer frente a tr\u00e1mites fiscales y administrativos, ya que se considera que estamos llevando a cabo una actividad econ\u00f3mica.","title":"Cuando me sobra energ\u00eda... \u00bfnecesito bater\u00edas? \u00bftengo que regalar la energ\u00eda sobrante?"},{"location":"LandingPage/Blog/Cuando%20me%20sobra%20energ%C3%ADa...%20%C2%BFnecesito%20bater%C3%ADas%3F%20%C2%BFtengo%20que%20regalar%20la%20energ%C3%ADa%20sobrante%3F/#cuando-me-sobra-energia-necesito-baterias-tengo-que-regalar-la-energia-sobrante","text":"Cuanto m\u00e1s se aproveche la energ\u00eda generada por la instalaci\u00f3n de autoconsumo en ese momento, mayor ser\u00e1 el ahorro y m\u00e1s r\u00e1pido se amortiza la instalaci\u00f3n. Sin embargo, puede haber excedentes de energ\u00eda cuando se genera m\u00e1s de lo que se consume, por ejemplo, si estamos fuera de casa durante las horas de sol en el caso de una instalaci\u00f3n fotovoltaica. Para estos casos, hay distintas opciones: Podemosoptarporinstalar bater\u00edaspara almacenar la energ\u00eda enmomentossobrantes,o inclusocomprarlaenmomentos enquelaelectricidadest\u00e1m\u00e1s barata,yaprovecharlacuando la necesitemos. Esto permite un mejoraprovechamientodela instalaci\u00f3n de autoconsumo pero implica una inversi\u00f3n mayor, por lo que es necesario analizar caso a caso si sale a cuenta una bater\u00eda. Parainstalacionesmenoresde 100 kW podemos optar tambi\u00e9n por unsistema de compensaci\u00f3n simplificada,enlaquenuestra comercializadoranoscompensa los excedentes como un ahorro en nuestra factura de la luz, mes a mes. Las comercializadoras de referencia (queofrecenlatarifaregulada) tienen definido por ley qu\u00e9 valor econ\u00f3mico dar a esos excedentes. En el caso de comercializadoras de libremercado,lacompensaci\u00f3n se hace en los t\u00e9rminos que se pactenconlacomercializadora. Por\u00faltimo,siprevemosqueva ahabermuchosexcedentes, podemos optar por lamodalidad de autoconsumo con excedentes sin compensaci\u00f3nsimplificada.Esto permite vender todos los excedentes que tengamos sin un l\u00edmite mensual. Sinembargo,suponedarsede alta como productor de energ\u00eda y hacer frente a tr\u00e1mites fiscales y administrativos, ya que se considera que estamos llevando a cabo una actividad econ\u00f3mica.","title":"Cuando me sobra energ\u00eda... \u00bfnecesito bater\u00edas? \u00bftengo que regalar la energ\u00eda sobrante?"},{"location":"LandingPage/Blog/%C2%BFPor%20qu%C3%A9%20esta%20apuesta%20por%20el%20autoconsumo%3F/","text":"\u00bfPor qu\u00e9 esta apuesta por el autoconsumo? Supone un ahorro directo para el autoconsumidor y puede reducir el precio de la electricidad para el resto de consumidores, puesto que el autoconsumo contribuye a abaratar el precio del mercado el\u00e9ctrico: por un lado, al disminuir la demanda (quien autoconsume compra menos energ\u00eda de la red) y, por otro lado, al aumentar la oferta de energ\u00eda renovable (si hay excedentes, hay m\u00e1s energ\u00eda negociada en el mercado el\u00e9ctrico). Por el descenso de precios de algunas de las tecnolog\u00edas renovables, en especial la solar fotovoltaica, que ha reducido sus costes un 80% en cinco a\u00f1os, y por el desarrollo comercial del almacenamiento con bater\u00edas, que permitir\u00e1n gestionar mejor los picos de demanda y reducir la presi\u00f3n sobre las redes de distribuci\u00f3n. Permite mayor control sobre la gesti\u00f3n energ\u00e9tica, tanto individualmente como para el conjunto de la sociedad. Apoya la transici\u00f3n energ\u00e9tica limpia y solidaria para las personas al impulsar una generaci\u00f3n el\u00e9ctrica distribuida y de bajas emisiones de gases de efecto invernadero. Ayudar\u00e1 a la electrificaci\u00f3n de la movilidad y las medidas de ahorro y eficiencia energ\u00e9tica.","title":"\u00bfPor qu\u00e9 esta apuesta por el autoconsumo?"},{"location":"LandingPage/Blog/%C2%BFPor%20qu%C3%A9%20esta%20apuesta%20por%20el%20autoconsumo%3F/#por-que-esta-apuesta-por-el-autoconsumo","text":"Supone un ahorro directo para el autoconsumidor y puede reducir el precio de la electricidad para el resto de consumidores, puesto que el autoconsumo contribuye a abaratar el precio del mercado el\u00e9ctrico: por un lado, al disminuir la demanda (quien autoconsume compra menos energ\u00eda de la red) y, por otro lado, al aumentar la oferta de energ\u00eda renovable (si hay excedentes, hay m\u00e1s energ\u00eda negociada en el mercado el\u00e9ctrico). Por el descenso de precios de algunas de las tecnolog\u00edas renovables, en especial la solar fotovoltaica, que ha reducido sus costes un 80% en cinco a\u00f1os, y por el desarrollo comercial del almacenamiento con bater\u00edas, que permitir\u00e1n gestionar mejor los picos de demanda y reducir la presi\u00f3n sobre las redes de distribuci\u00f3n. Permite mayor control sobre la gesti\u00f3n energ\u00e9tica, tanto individualmente como para el conjunto de la sociedad. Apoya la transici\u00f3n energ\u00e9tica limpia y solidaria para las personas al impulsar una generaci\u00f3n el\u00e9ctrica distribuida y de bajas emisiones de gases de efecto invernadero. Ayudar\u00e1 a la electrificaci\u00f3n de la movilidad y las medidas de ahorro y eficiencia energ\u00e9tica.","title":"\u00bfPor qu\u00e9 esta apuesta por el autoconsumo?"},{"location":"Memoria/MemoriaDescriptiva/","text":"Memoria Descriptiva.","title":"MemoriaDescriptiva"},{"location":"Memoria/Anejos%20a%20la%20Memoria/Anejo%20N%C2%BA%201.-%20Ficha%20T%C3%A9cnica%20del%20proyecto/","text":"` `","title":"Anejo N\u00ba 1.  Ficha T\u00e9cnica del proyecto"},{"location":"Memoria/Anejos%20a%20la%20Memoria/Anejo%20N%C2%BA%202.-%20Memoria%20c%C3%A1lculos%20el%C3%A9ctricos/","text":"Anejo N\u00ba 2.- Memoria c\u00e1lculos el\u00e9ctricos jojojo","title":"Anejo N\u00ba 2.  Memoria c\u00e1lculos el\u00e9ctricos"},{"location":"Memoria/Anejos%20a%20la%20Memoria/Anejo%20N%C2%BA%203.-%20Especificaciones%20t%C3%A9cnicas/","text":"","title":"Anejo N\u00ba 3.  Especificaciones t\u00e9cnicas"},{"location":"Memoria/Anejos%20a%20la%20Memoria/Anejo%20N%C2%BA%204.-%20Simulaci%C3%B3n%20de%20la%20producci%C3%B3n/","text":"","title":"Anejo N\u00ba 4.  Simulaci\u00f3n de la producci\u00f3n"},{"location":"Memoria/Anejos%20a%20la%20Memoria/Anejo%20N%C2%BA%205.-%20Gesti%C3%B3n%20de%20Residuos/","text":"","title":"Anejo N\u00ba 5.  Gesti\u00f3n de Residuos"},{"location":"Memoria/Anejos%20a%20la%20Memoria/Anejo%20N%C2%BA%206.-%20Seguridad%20y%20Salud/","text":"","title":"Anejo N\u00ba 6.  Seguridad y Salud"},{"location":"Permitting/201_%E2%9A%AA_%F0%9F%8F%A6_Malaga_DROBRAS_Representaci%C3%B3n%20ante%20la%20GMU/","text":"'","title":"201 \u26aa \ud83c\udfe6 Malaga DROBRAS Representaci\u00f3n ante la GMU"},{"location":"Permitting/201_%E2%9A%AA_%F0%9F%8F%A6_Malaga_DROBRAS_Representaci%C3%B3n%20ante%20la%20GMU_filled/","text":"'","title":"201 \u26aa \ud83c\udfe6 Malaga DROBRAS Representaci\u00f3n ante la GMU filled"},{"location":"Permitting/221_%E2%9A%AA_%F0%9F%8F%A6_Malaga_DROBRAS_01.%20Declaraci%C3%B3n%20Responsable%20de%20Obras/","text":"'","title":"221 \u26aa \ud83c\udfe6 Malaga DROBRAS 01. Declaraci\u00f3n Responsable de Obras"},{"location":"Permitting/221_%E2%9A%AA_%F0%9F%8F%A6_Malaga_DROBRAS_Memoria%20Descriptiva/","text":"'","title":"221 \u26aa \ud83c\udfe6 Malaga DROBRAS Memoria Descriptiva"},{"location":"Permitting/222_%E2%9A%AA_%F0%9F%8F%A6_Malaga_DROBRAS_02.%20Certificado%20t%C3%A9cnico%20de%20colegiaci%C3%B3n%20y%20habilitaci%C3%B3n/","text":"'","title":"222 \u26aa \ud83c\udfe6 Malaga DROBRAS 02. Certificado t\u00e9cnico de colegiaci\u00f3n y habilitaci\u00f3n"},{"location":"Permitting/cPVcalculosjustificativos/","text":"'","title":"cPVcalculosjustificativos"},{"location":"Planos/Caja%20String/","text":"","title":"Caja String"},{"location":"Planos/PLANO%20L%C3%8DNEA%20DE%20EVACUACI%C3%93N/","text":"","title":"PLANO L\u00cdNEA DE EVACUACI\u00d3N"},{"location":"Planos/SCADA/","text":"","title":"SCADA"},{"location":"Planos/Situacion/","text":"","title":"Situacion"},{"location":"Planos/inversor/","text":"","title":"Inversor"},{"location":"Planos/puesta%20a%20tierra/","text":"","title":"Puesta a tierra"}]}